響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

DLLM 你哋到底係咩人？
呢個世界上，邊度會有人上一句話要「救手足」，下一句唱「肥媽有話兒」？仲要唱足成晚，你估依家開緊P？屌！

你哋唔係衝衝子，因為佢哋一定唔浪費呢啲氣力。你哋又唔係和理非，因為佢哋睇完留守理大手足段片之後，只會擔心到死，同時好怕有人再受傷，會加重理大手足既心理負擔，絕對唔會燃狗。
喂，咁你哋係咩？

勇武用血汗換來全世界既尊重。攬抄巴等團隊努力取得全球媒體、政界關注。八成區議會席位話俾所有人聽，香港人既決心。
一手好牌，你唔識用可以唔好用！
幾十部國際cam 影 L 住你哋唱肥媽黎燃狗，No clear message! 成事不足，敗事有餘既程度，不亞於白鴿黨撞選區。

我哋每一個人都代表緊香港，有可能「推動」或「推倒」呢次革命。
真勇武，明知道後果仍不顧一切，但佢哋既行為係有經過有心思熟累𠺢，譬如七一衝入立法會既義士。
真和理，係理性思考、堅定陪伴勇武左右既人，好似守護孩子。

六個月勒，你哋望下前線唸緊咩，你哋又做緊咩？
自以為好 high，其實極 low。 智商超過70既唔該檢討下。

#現場根本阻止唔到

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

等送頭， 做既野同係佔旺嘉年華真心差唔多

Done

自律自律自律自律自律自律自律自律自律自律自律自律自律自律自律自律自律自律自律自律自律

自律

衰過嘉年華
好羞家
呢啲歌留返網上笑咪算
根本連喺商場都唔應該唱

成班唔撚識分場合
屌佢又話分化撚
唔屌又過唔到自己

個啲係市民, 唔係和理非
市民就係鐘意"今天我" 呢類
你就由佢啦

推
我企係現場都覺得個目的唔係救人度，變咗屌狗。

唱肥媽撚狗仲衰過唱今天我
好柒

希望大家唔好再撩狗

再唱就拉撚咗佢啦唔該話我篤灰都係咁話 影衰哂

理大出面唱徐小鳳喜氣洋洋真係打左個突

撚狗都係走得甩
累其他手足比狗拉

總有一班人
搣唔甩嘉年華式左膠抗爭思維
要教導， 要勸喻，可以改善

得罪講句 呢首歌 邊到都唔應該唱

除非係表演啦

表演都唔好唱，真係太柒

唔止今次 每次聽到有人開始啊啊啊啊啊都覺得好un耳

口遁足成晚

喺呢啲環境唱得肥媽真係智商唔過七十
聽過尚德悼念當日有人唱
我屌你老母
利申：肥媽有話兒成癮末期 發夢冇唱過
屌人叫人咪唱就試過

同果理係靈堂前切餅既一樣智商負數

拒絕嘉年華
諗下死去嘅手足，再決定唱唔唱

呢首歌好撚煩

琴晚有幾條女 同埋一渣學生唔知係到做乜鳩
個幾條女係咁唱鳩歌
渣學生自己圍埋玩game 跟住笑到訓落地
有在場既人就知我冇誇大
唔該真係唔係出黎玩 諗下入面啲手足

總係會有啲撚屌出黎係當玩，屌鳩佢又比人話分化

咁大家合力屌走佢哋得唔得？
影衰香港人

當嘉年華嗰啲死mk唔該唔好再出黎
咪撚又話我分化，呢啲垃圾隨時害死手足。
我上個禮拜聽過有mk仔話’頭先都幾刺激幾好玩，好似捉e因咁’

屌呢啲真係累死手足
屌到班狗興合合出黎捉人打個陣
佢地永遠走得最快
前面個班就食晒

日撚日都有班人將抗爭Spin 去嘉年華

只能夠講好多人都心靈唔夠強大
偶然需要呢啲心靈鴉片先行到落去

就好似希特拉需要華格納嘅音樂咁

大家要帶住呢班比較軟弱嘅和理非豬一齊行埋落去呀

利申：人人都會有軟弱暫時變豬嘅一刻，包括我

仲唱肥媽果啲得3種
1. 小學生
2. 智商70或以下
3. on9仔

咁既然大家講到個問題，有無推薦既歌？

仲唱歌，你有無病
最多只能唱榮光

但係理大，有人被禁錮
當佢哋係背景自己開P就點都唔得

軟弱返屋企，點唱都得

仲要圍爐架嘛
圍完爐 生出氣力 就再抗爭過

要比啲豬知道 圍爐打氣係回復HP 嘅行為
扣敵人血要另外做野 咁佢地就會郁

不屈都唔得？

不屈進行曲

我就係你講既人
我係一條MK仔
我唔唱肥媽 點快樂抗爭
點溝女 我都係志在圍威喂
然後打卡扮勇武
擋子彈?不了

Push

呢班人同藍絲一樣咁無人性

睇場合呀喂

呢首歌係公眾活動ban左佢啦
無撚啦啦成堆人~~~~~~,屌你老母嚇死人

中肯, 幫推.

push

將打仗視為嘉年華
運動離死不遠

多謝Ching講出心聲
人地好惡嫁 你屌佢仲捉返你係鬼呀

你會比佢地話你係鬼

推

屌都無用 各自爬山
雖然在場聽到係好撚尷尬

agger

X2

屌上次去尚德悼念周梓樂
有人想唱即刻出聲叫停佢

之前已經有屌過 發夢現場都唔應該唱
前線好易以為有人嗌以為後面有事發生

其實我見到智利戰場係有人係前線彈結他做吟遊詩人
不過文化同價值觀唔同 可能佢地覺得咁樣鼓舞士氣 我地就覺得相反

我自己就覺得如果10點鐘商場屋苑嗌/唱呢啲就無乜所謂
係前線緊張局勢下 香港人習慣嚴肅撚 你唱呢啲就好唔岩場合

其實肥媽真係唔應該係抗爭現場再唱

可以吟遊詩人
鼓聲可以鼓舞士氣
但唔駛好多同埋唔係肥媽有話兒囉

尋晚真係嘉年華味極儂
唱撚哂肥媽 又有母女帶撚住個口罩合照
完全唔係抗爭氣氛
唔怪得班狗連藍旗紅旗都唔撚舉啦
根本就0殺傷力喺度自high

不屈絕對冇問題
勉勵手足

但肥媽真係咪撚搞
再見人唱要殊佢，同佢講點解

咁要諗下有咩有意義嘅音樂去凝聚人
例如榮光、不屈

而唔係玩膠歌

推 要屌到唱肥媽班戇鳩唔會再唱肥媽

咪撚再唱肥媽 聽到都7

今天我好過首膠歌十倍啦

次次聽到附近有人唱就會走開

同埋突然大嗌真係驚出事㗎

第一日已經覺得唱肥媽歌on9
聽完咪算囉 仲要唱撚到而家

聽到有人唱，真係臉都紅哂

係
次次想到有人唱依首「歌」都想屌柒佢地
唔知佢地係咪當個度係嘉年華

完全讚同！呢個時候仲係嘉年華圍威喂真係會搞衰場運動

對我黎講, 榮光=華格納

聽得多唔好

不過唱比poly 手足聽就剛剛好, 好過肥媽